大個唔想做狗既中學生全部同我入嚟

「你發夢 我補習」我要幫你讀好書！

而家香港國難當前, 雖然我都明白大家都可能冇乜心情讀書, 但係你地仲細個,讀書裝備自己都係好重要。如果你地希望有學業上既支援, 歡迎參加呢個義補計劃,入面有好多有心既tutors都好想幫各位dse 準考生。

中學生們記住你地並唔孤單, 你地後面仲有好多香港人陪你地披荊斬棘

最後
光復香港 時代革命

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

推

push

推呀，推到f. 5, f.6 嘅同學睇到

自推一下先

麻煩大家幫手貼下去ig/ig story度，中學生多數用ig

我想有得揀 唔使做狗呀

推推推！！！

讀好d書
做律師做機師做醫護做老師做社工做記者
香港第時係我地架啦

push！